究竟邊到仲有become human 買

行勻旺角都冇

直接download 算啦

冇隻碟硬係差咁啲

仲諗住聽日出轉旺角睇下添

冇啦
好景 信和都行哂

啱啱行信和見到有間有賣，冇記錯係1樓嗰間，放咗隻碟係玻璃櫃度，應該係有貨

真係? 過兩日去睇

再唔係就去買二手啦

二手都唔見有

果日信和見到隻2手$368

痴撚線
啱啱出嗰陣喺好景母女買，$378

痴撚線

炒緊?

有冇旺角巴打有情報

總之唔好去深水埗買，試過成個場冇貨有間炒上去498

molamola
炒啦